%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------------------
Dans ce chapitre, on liste tous les graphes d'ordre 1 à 5 avec leurs indices. 

La classification se fait en listant les graphes connexes associés à leur complémentaire ; comme tout graphe non connexe a un complémentaire connexe, on trouvera ainsi tous les graphes.

\medskip

\begin{minipage}{0.7\linewidth}
3 types de graphes ont le même type que leur complémentaire, $P_4$, $C_5$ et le type taureau représenté ci-contre. 

Leur complémentaire n'est pas représenté. 
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.3\linewidth}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}[scale = 0.8]
\foreach \i in{0, 1, 2, 3} \node[s] (\i) at (\i, 0) {};
\node[s] (4) at (1.5, -0.8) {};
\draw (0) -- (1) -- (2) -- (3)  (1) -- (4) -- (2);
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{minipage}

\medskip

Quand cela était possible le type des graphes a été donné en fonction des graphes usuels.  Cette notation est un abus d'écriture, par exemple $P_2\otimes P_2$ devrait s'écrire $G_1\otimes G_2$ avec $G_1$ et $G_2$ de type $P_2$ mais il semble que cet abus reste lisible.

Beaucoup de graphes (il n'y a qu'une exception) vérifient $\omega(G)=\chi(G)$ et $\alpha(G)=\theta(G)$, on verra que cela correspond aux graphes parfaits ; pour les plus gros graphes la proportion de graphes parfaits diminue.
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------------------
\section{Graphe à 1 sommet}
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------------------
Un graphe élémentaire, de type $E_1$, est principal, son inverse est de même type.
\begin{center}
\begin{tabular}{c|cc|cc|cc}
$G$&$\omega(G)$&$\theta(G)$&$\alpha(G)$&$\chi(G)$&$\text{gr}(G)$&$\Delta(G)$\\[2mm]
\hline
&&&&&&\\
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\node[s] (0) at (0,0) {};
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$E_1$ &1&1&1&1&1&0\\[1mm]
\hline
\end{tabular}
\end{center}
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------------------
\section{Graphes à 2 sommets}
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{center}
\begin{tabular}{c|cc|cc|cc}
$G$&$\omega(G)$&$\theta(G)$&$\alpha(G)$&$\chi(G)$&$\text{gr}(G)$&$\Delta(G)$\\[2mm]
\hline
&&&&&&\\
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1} \node[s] (\i) at (\i*180 : 1) {};
\draw (0) -- (1) ;
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$P_2$&2&1&1&2&2&1\\[3mm]
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1} \node[s] (\i) at (\i*180 : 1) {};
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$E_2$ &1&2&2&1&1&0\\[1mm]
\hline
\end{tabular}
\end{center}
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------------------
\section{Graphes à 3 sommets}
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{center}
\begin{tabular}{c|cc|cc|cc}
$G$&$\omega(G)$&$\theta(G)$&$\alpha(G)$&$\chi(G)$&$\text{gr}(G)$&$\Delta(G)$\\[4mm]
\hline
&&&&&&\\
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, 2} \node[s] (\i) at (\i*120 : 1) {};
\draw (0) -- (1) -- (2) -- (0);
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$K_3$&3&1&1&3&3&2\\[3mm]
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, 2} \node[s] (\i) at (\i*120 : 1) {};
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$E_3$&1&3&3&1&1&0\\[1mm]
\hline
&&&&&&\\
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, 2} \node[s] (\i) at (\i*120 : 1) {};
\draw (1) -- (0) -- (2);
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$P_3$ & 2&2&2&2&2&2\\[3mm]
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, 2} \node[s] (\i) at (\i*120 : 1) {};
\draw (1) -- (2);
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$E_1\oplus P_2$&2&2&2&2&2&1\\[1mm]
\hline
\end{tabular}
\end{center}
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------------------
\section{Graphes à 4 sommets}
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------------------
Le seul type de graphe principal à 4 sommets est $P_4$, le complémentaire est aussi de type $P_4$. C'est aussi le plus petit type de graphe pour lequel $\chi(G) \ne \text{gr}(G)$.
\begin{center}
\begin{tabular}{c|cc|cc|cc}
$G$&$\omega(G)$&$\theta(G)$&$\alpha(G)$&$\chi(G)$&$\text{gr}(G)$&$\Delta(G)$\\[4mm]
\hline
&&&&&&\\
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, 2, 3} \node[s] (\i) at (\i*90 +45 : 1) {};
\draw (1) -- (0) -- (3) -- (2);
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$P_4$&2&2&2&2&3&2\\[1mm]
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\begin{center}
\begin{tabular}{c|cc|cc|cc}
$G$&$\omega(G)$&$\theta(G)$&$\alpha(G)$&$\chi(G)$&$\text{gr}(G)$&$\Delta(G)$\\[4mm]
\hline
&&&&&&\\
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, 2, 3} \node[s] (\i) at (\i*90 +45 : 1) {};
\draw (0) -- (1) (0) --(2) (3) -- (0);
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$S_4$& 2& 3& 3& 2& 2& 3\\[3mm]
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, 2, 3} \node[s] (\i) at (\i*90 +45 : 1) {};
\draw (1) -- (2) -- (3) -- (1);
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$K_3\oplus E_1$& 3& 2& 2& 3& 3& 2\\[1mm]
\hline
&&&&&&\\
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, 2, 3} \node[s] (\i) at (\i*90 +45 : 1) {};
\draw (0) -- (1) -- (2) -- (3) -- (0);
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$C_4$& 2& 2& 2& 2& 2& 2\\[3mm]
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, 2, 3} \node[s] (\i) at (\i*90 +45 : 1) {};
\draw (0) -- (2)  (1) -- (3);
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$P_2\oplus P_2$& 2& 2& 2& 2& 2& 1\\[1mm]
\hline
&&&&&&\\
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, 2, 3} \node[s] (\i) at (\i*90 +45 : 1) {};
\draw (0) -- (1) -- (2) -- (3) -- (1);
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$E_1\otimes(E_1\oplus E_2)$&3&2&2&3&3&3\\[3mm]
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, 2, 3} \node[s] (\i) at (\i*90 +45 : 1) {};
\draw (2) -- (0) -- (3);
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$E_1\oplus P_3$&2&3&3&2&2&2\\[1mm]
\hline
&&&&&&\\
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, 2, 3} \node[s] (\i) at (\i*90 +45 : 1) {};
\draw (2) -- (0) -- (1) -- (2) -- (3) -- (1);
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$P_2\otimes E_2$&3&2&2&3&3&3\\[3mm]
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, 2, 3} \node[s] (\i) at (\i*90 +45 : 1) {};
\draw (0) -- (3);
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$E_2\oplus P_2$&2&3&3&2&2&1\\[1mm]
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\begin{center}
\begin{tabular}{c|cc|cc|cc}
$G$&$\omega(G)$&$\theta(G)$&$\alpha(G)$&$\chi(G)$&$\text{gr}(G)$&$\Delta(G)$\\[4mm]
\hline
&&&&&&\\
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, 2, 3} \node[s] (\i) at (\i*90 +45 : 1) {};
\draw (0) -- (1) -- (2) -- (3) -- (0) -- (2) -- (1) -- (3);
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$K_4$&4&1&1&4&4&3\\[3mm]
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, 2, 3} \node[s] (\i) at (\i*90 +45 : 1) {};
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$E4$&1&4&4&1&4&0\\[1mm]
\hline
\end{tabular}
\end{center}
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------------------
\section{Graphes à 5 sommets}
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------------------
\subsection{5 sommets et 4 arêtes}
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{center}
\begin{tabular}{c|cc|cc|cc}
$G$&$\omega(G)$&$\theta(G)$&$\alpha(G)$&$\chi(G)$&$\text{gr}(G)$&$\Delta(G)$\\[4mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\hline
%-------------------------------------------------------------------------------
&&&&&&\\
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, ..., 4} \node[s] (\i) at (\i*72 : 1) {};
\draw (3) -- (4) -- (0) -- (1) -- (2);
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$P_5$&2&3&3&2&3&2\\[3mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, ..., 4} \node[s] (\i) at (\i*72 : 1) {};
\draw (2) -- (4) -- (1) -- (3) -- (0) -- (2) -- (3);
\end{tikzpicture}&3&2&2&3&4&3\\[1mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\hline
%-------------------------------------------------------------------------------
&&&&&&\\
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, ..., 4} \node[s] (\i) at (\i*72 : 1) {};
\draw (3) -- (4) -- (0) -- (1) (0) -- (2);
\end{tikzpicture}&2&3&3&2&3&3\\[3mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, ..., 4} \node[s] (\i) at (\i*72 : 1) {};
\draw (0) -- (3) -- (1) -- (4) -- (2) -- (1) (2) -- (3);
\end{tikzpicture}&3&2&2&3&4&3\\[1mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\hline
%-------------------------------------------------------------------------------
\end{tabular}
\end{center}
%-------------------------------------------------------------------------------

%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{center}
\begin{tabular}{c|cc|cc|cc}
$G$&$\omega(G)$&$\theta(G)$&$\alpha(G)$&$\chi(G)$&$\text{gr}(G)$&$\Delta(G)$\\[4mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\hline
%-------------------------------------------------------------------------------
&&&&&&\\
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, ..., 4} \node[s] (\i) at (\i*72 : 1) {};
\draw (2) -- (0) -- (1) (4) -- (0) -- (3) ;
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$S_5$&2&4&4&2&2&4\\[3mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, ..., 4} \node[s] (\i) at (\i*72 : 1) {};
\draw (1) -- (2) -- (3) -- (4) -- (1) -- (3)  (2) -- (4);
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$K_4\oplus E_1$&4&2&2&4&4&3\\[1mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\hline
\end{tabular}
\end{center}
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------------------
\subsection{5 sommets et 5 arêtes}
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------------------
Les deux premiers types de graphes ont un complémentaire de même type.
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{center}
\begin{tabular}{c|cc|cc|cc}
$G$&$\omega(G)$&$\theta(G)$&$\alpha(G)$&$\chi(G)$&$\text{gr}(G)$&$\Delta(G)$\\[4mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\hline
%-------------------------------------------------------------------------------
&&&&&&\\
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, ..., 4} \node[s] (\i) at (\i*72 : 1) {};
\draw (0) -- (1) -- (2) -- (3) -- (4) -- (0);
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$C_5$&2&3&2&3&3&2\\[1mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\hline
%-------------------------------------------------------------------------------
&&&&&&\\
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, ..., 4} \node[s] (\i) at (\i*72 : 1) {};
\draw (3) -- (4) -- (0) -- (1) -- (2) (1) -- (4);
\end{tikzpicture}&3&3&3&3&3&3\\[1mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\hline
%-------------------------------------------------------------------------------
&&&&&&\\
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, ..., 4} \node[s] (\i) at (\i*72 : 1) {};
\draw (0) -- (1) -- (2) -- (0) -- (4) -- (3);
\end{tikzpicture}&3&2&2&3&4&3\\[3mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, ..., 4} \node[s] (\i) at (\i*72 : 1) {};
\draw (3) -- (2) -- (4) -- (1) -- (3) -- (0);
\end{tikzpicture}&2&3&3&2&3&3\\[1mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\hline
%-------------------------------------------------------------------------------
\end{tabular}
\end{center}
%-------------------------------------------------------------------------------

%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{center}
\begin{tabular}{c|cc|cc|cc}
$G$&$\omega(G)$&$\theta(G)$&$\alpha(G)$&$\chi(G)$&$\text{gr}(G)$&$\Delta(G)$\\[4mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\hline
%-------------------------------------------------------------------------------
&&&&&&\\
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, ..., 4} \node[s] (\i) at (\i*72 : 1) {};
\draw (0) -- (1) -- (4) -- (0) (2) -- (0) -- (3);
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$(E_2\oplus P_2) \otimes E_1 $&3&3&3&3&3&4\\[3mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, ..., 4} \node[s] (\i) at (\i*72 : 1) {};
\draw (3) -- (1) -- (2) -- (3) -- (4) -- (2);
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$(P_2\otimes E_2) \oplus E_1$&3&3&3&3&3&3\\[1mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\hline
%-------------------------------------------------------------------------------
\end{tabular}
\end{center}
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------------------
\subsection{5 sommets et 6 arêtes}
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------------------
On a déjà vu 2 types de graphes principaux à 6 arêtes.

%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{center}
\begin{tabular}{c|cc|cc|cc}
$G$&$\omega(G)$&$\theta(G)$&$\alpha(G)$&$\chi(G)$&$\text{gr}(G)$&$\Delta(G)$\\[4mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\hline
%-------------------------------------------------------------------------------
&&&&&&\\
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, ..., 4} \node[s] (\i) at (\i*72 : 1) {};
\draw (0) -- (1) -- (2) -- (0) -- (3) -- (4) -- (0);
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$(P_2\oplus P_2)\otimes E_1$&3&2&2&3&3&4\\[3mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, ..., 4} \node[s] (\i) at (\i*72 : 1) {};
\draw (1) -- (3) -- (2) -- (4) -- (1);
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$C_4 \oplus E_1 $&2&3&3&2&2&2\\[1mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\hline
%-------------------------------------------------------------------------------
&&&&&&\\
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, ..., 4} \node[s] (\i) at (\i*72 : 1) {};
\draw (1) -- (0) -- (4) -- (2) -- (1) -- (3) -- (4);
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$E_2\otimes E_3$&2&3&3&2&2&3\\[3mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, ..., 4} \node[s] (\i) at (\i*72 : 1) {};
\draw (0) -- (2) -- (3) -- (0) (1) -- (4);
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$K_3\oplus P_2 $&3&2&2&3&3&2\\[1mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\hline
%-------------------------------------------------------------------------------
\end{tabular}
\end{center}
%-------------------------------------------------------------------------------


%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{center}
\begin{tabular}{c|cc|cc|cc}
$G$&$\omega(G)$&$\theta(G)$&$\alpha(G)$&$\chi(G)$&$\text{gr}(G)$&$\Delta(G)$\\[4mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\hline
%-------------------------------------------------------------------------------
&&&&&&\\
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, ..., 4} \node[s] (\i) at (\i*72 : 1) {};
\draw (0) -- (1) -- (2) -- (3) -- (4) -- (1) -- (3);
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$(P_3\oplus E_1)\otimes E_1 $&3&3&3&3&3&4\\[3mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, ..., 4} \node[s] (\i) at (\i*72 : 1) {};
\draw (3) -- (0) -- (2) -- (4) -- (0);
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$\bigl((E_1\oplus P_2)\otimes E_1\bigr)\oplus E_1 $&3&3&3&3&3&3\\[1mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\hline
%-------------------------------------------------------------------------------
\end{tabular}
\end{center}
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------------------
\subsection{5 sommets et 7 arêtes}
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{center}
\begin{tabular}{c|cc|cc|cc}
$G$&$\omega(G)$&$\theta(G)$&$\alpha(G)$&$\chi(G)$&$\text{gr}(G)$&$\Delta(G)$\\[4mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\hline
%-------------------------------------------------------------------------------
&&&&&&\\
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, ..., 4} \node[s] (\i) at (\i*72 : 1) {};
\draw (1) -- (3) -- (4) -- (0) -- (1) -- (2) -- (4) -- (1);
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$E_3\otimes P_2 $&3&3&3&3&3&4\\[3mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, ..., 4} \node[s] (\i) at (\i*72 : 1) {};
\draw (0) -- (2) -- (3) -- (0);
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$K_3\oplus E_2 $&3&3&3&3&3&2\\[1mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\hline
%-------------------------------------------------------------------------------
&&&&&&\\
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, ..., 4} \node[s] (\i) at (\i*72 : 1) {};
\draw (2) -- (0) -- (1) -- (2) -- (3) -- (4) -- (0) -- (3);
\end{tikzpicture}&3&3&2&3&4&4\\[1mm]
$P_4\otimes E_1 $&&&&&&\\[3mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, ..., 4} \node[s] (\i) at (\i*72 : 1) {};
\draw (3) -- (1) -- (4) -- (2);
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$P_4\oplus E_1$&2&3&3&2&3&2\\[1mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\hline
%-------------------------------------------------------------------------------
\end{tabular}
\end{center}
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{center}
\begin{tabular}{c|cc|cc|cc}
$G$&$\omega(G)$&$\theta(G)$&$\alpha(G)$&$\chi(G)$&$\text{gr}(G)$&$\Delta(G)$\\[4mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\hline
%-------------------------------------------------------------------------------
&&&&&&\\
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, ..., 4} \node[s] (\i) at (\i*72 : 1) {};
\draw (0) -- (1) -- (2) -- (3) -- (4) -- (1) -- (3) (2) -- (4);
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$(K_3\oplus E_1)\otimes E_1 $&4&2&2&4&4&4\\[3mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, ..., 4} \node[s] (\i) at (\i*72 : 1) {};
\draw (2) -- (0) -- (3) (0) -- (4);
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$S_4\oplus E_1 $&2&4&4&2&2&3\\[1mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\hline
%-------------------------------------------------------------------------------
&&&&&&\\
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, ..., 4} \node[s] (\i) at (\i*72 : 1) {};
\draw (3) -- (1) -- (2) -- (3) -- (4) -- (0) -- (1) (2) -- (4);
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$(P_2\oplus E_1)\otimes E_2$&3&2&2&3&3&3\\[3mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, ..., 4} \node[s] (\i) at (\i*72 : 1) {};
\draw (3) -- (0) -- (2) (1) -- (4);
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$P_3\oplus P_2$&2&3&3&2&2&2\\[1mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\hline
%-------------------------------------------------------------------------------
\end{tabular}
\end{center}
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------------------
\subsection{5 sommets et 8 à 10 arêtes}
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{center}
\begin{tabular}{c|cc|cc|cc}
$G$&$\omega(G)$&$\theta(G)$&$\alpha(G)$&$\chi(G)$&$\text{gr}(G)$&$\Delta(G)$\\[4mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\hline
%-------------------------------------------------------------------------------
&&&&&&\\
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, ..., 4} \node[s] (\i) at (\i*72 : 1) {};
\draw (0) -- (1) -- (2) -- (3) -- (4) --(0) (2) -- (4) -- (1) -- (3);
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$(P_2\oplus E_1)\otimes P_2 $&4&2&2&4&4&4\\[3mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, ..., 4} \node[s] (\i) at (\i*72 : 1) {};
\draw (3) -- (0) -- (2);
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$P_2\oplus E_2 $&2&4&4&2&2&2\\[1mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\hline
%-------------------------------------------------------------------------------
\end{tabular}
\end{center}
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{center}
\begin{tabular}{c|cc|cc|cc}
$G$&$\omega(G)$&$\theta(G)$&$\alpha(G)$&$\chi(G)$&$\text{gr}(G)$&$\Delta(G)$\\[4mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\hline
%-------------------------------------------------------------------------------
&&&&&&\\
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, ..., 4} \node[s] (\i) at (\i*72 : 1) {};
\draw (2) -- (0) -- (1) -- (2) -- (3) -- (4) --(0) -- (3) (1) -- (4);
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$E_2\otimes E_2\otimes E_1$&3&2&2&3&3&4\\[3mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, ..., 4} \node[s] (\i) at (\i*72 : 1) {};
\draw (3) -- (1) (2) -- (4);
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$P_2\oplus P_2\oplus E_1$&2&3&3&2&2&1\\[1mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\hline
%-------------------------------------------------------------------------------
&&&&&&\\
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, ..., 4} \node[s] (\i) at (\i*72 : 1) {};
\draw (1) -- (2) -- (3) -- (4) -- (0) -- (1) -- (3) -- (0) -- (2) -- (4);
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$K_3\otimes E_2$&4&2&2&4&4&4\\[3mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, ..., 4} \node[s] (\i) at (\i*72 : 1) {};
\draw (4) -- (1);
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$E_3\oplus P_2$&2&4&4&2&2&1\\[1mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\hline
%-------------------------------------------------------------------------------
&&&&&&\\
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, ..., 4} \node[s] (\i) at (\i*72 : 1) {};
\draw (0) -- (1) -- (2) -- (3) -- (4) -- (0) -- (2) -- (4) -- (1) -- (3) -- (0);
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$K_5$&5&1&1&5&5&4\\[3mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{tikzpicture}[scale=0.7]
\foreach \i in {0, 1, ..., 4} \node[s] (\i) at (\i*72 : 1) {};
\end{tikzpicture}&&&&&&\\[1mm]
$E_5$&1&5&5&1&1&0\\[1mm]
%-------------------------------------------------------------------------------
\hline
%-------------------------------------------------------------------------------
\end{tabular}
\end{center}
%-------------------------------------------------------------------------------
